有冇人想捐錢比波台弱智人士？

輕度：
致命靴里拉
反雞樂
唔知乜撚病屍麻
醉油(Trump)
返六日唔撚2
Ansu Fati
囉囉
夢不拾遺

中度：
孫銘謙
ON撚9
派膠子
N. Ben
佩雷斯主持
馬馬度沙高
黃禮志Yeji
黃禮志老公
小龍女禮志

重度：
愉雞樂
重能中場Elneny
港父
世界情色王

唐氏：
H Lozano
晴晴P
濕鳩liy
明叔

仲有好多不能盡數，有意助養佢地請返高登pm New Bendtner

囉囉輕度咋

樓主回魂

呢堆全部入集中營啦

我撚係輕度。

原來你重度

sor,我份人不分輕重

有無會員相睇睇 唔係點簡助養邊個

唔止....

頭7

囉囉係精神分裂

支持

我會選擇挽留你

个list冇我份

呢介post係本10月時post,戈陣你仲係愉雞樂。

唔講牙些。

好彩無我

抄post狗食能屎啦屌你老木咸家祥

我受拳左 柒頭。

屌你老母

屌得好！！！

拉